唔好再講831係悼念手足

831係曱甴無差別攻擊市民

唔係因為被攻擊嘅係手足 所以黃絲先要悼念手足

而係

香港市民被無差別攻

我地發聲、每個月堅持因為大家都係香港人

同721一樣，係恐怖襲擊

不嬲講哂兩樣

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該